認真，有無人想梁家傑楊岳橋被捕+不獲保釋+重判？

想佢地感受下法治，之前咁撚串

對我冇好處 不了

好

抗爭運動入面一個人被捕都多

佢地幾時有移民消息，一個加拿大，一個英國

唔好走

佢地係抗爭負資產

想, 捉埋你入去坐

點解將佢哋睇到咁高
佢哋有撚能力影響個抗爭點走？

時間問題

On9. 佢地作為前議員, 一個仲係前特首候選人, 點會冇影響力. 外媒要訪問都訪問佢地先, 唔通訪問你?

佢地o既取態, 向外國遊說, 都有影響到外國議會o既決策. 我唔係講緊如果佢地向外國講: "香港仆街喇" 人地就會信. 但掉返轉睇, 正正就係泛民(民主黨+公民黨)包括涂謹申李柱銘梁家傑等人咁多年來同外國講, "喂香港冇事架, 民主自由法治都冇受損" 咁人地o係你香港又撈到盤滿砵滿, 然後你班所謂民主代言人又講到冇問題咁, 唔通美國英國o係自身利益冇受損o既情況下幫你出頭?

你畀人打兩拳, 人地睇到問你有冇事, 使唔使送你去醫院, 你就話, 冇事o既, 我塊面天生就有瘀痕架, 唔使理我. 人地咪行開囉.

去到2019年, 甚至2020年, 呢兩個黨o既大佬都行出來話唔好制裁呀, 李柱銘又話唔好國安法呀, 不如我地本地立23條啦, 你就知呢班人係抗爭o既負資產.

就算係肥佬黎而家作為香港唯一一間良心傳媒, 過去咁多年佢企圖做king maker打壓異己o既事又做過幾多? 起碼肥佬黎o係運動爆發後已經係同抗爭者企埋同一陣線 (佢仍然話唔贊成暴力係佢o既事, 但蘋果日報冇出賣場運動)

公民黨民主黨又點?

睇下譚文豪去美國遊說, 根本都係唔想美國制裁香港官員, 但佢自己又唔敢講出來.

既然你班民主鬥士出晒聲話冇事, 中國好好, 我地要民主回歸, 外國咪坐o係度唔出聲囉. 你話佢冇negative impact? 用下你個腦啦.

楊岳橋一個就夠了 之前口響響 依家應該淆晒底

國安試水溫

無聊

露底啦 死藍絲 上左年紀果然冇個好人

大陸式思維
自己唔鍾意既冇犯法都可以拉佢咁
ON9 POST

我自己就覺得wfc

其實圍內都有唔少手足有呢啲心態，自己被政權黑警打壓，長期感受到無力感，而自己又處喺無力同唔願意屈服既情緒下，開始心理唔平行，覺得自己唔夠政權鬥，就遷怒自己恰到既人，就好似支那種喺公司受左老闆氣，就返屋企打仔發洩咁，得閒用個腦諗下，自己應該針對施虐既人定還是被施虐者欺騙而講on9野既人

睇下樓主出po嘅密度，好難想像會係同大家一樣過緊正常生活嘅人…

Block 唔 block ，大家自己諗…

拉…

關鍵缺席快啲坐監

你呢？

法治仲好健全，因為某人個body都未被over

冇人想佢地坐
但係實際上佢地係會坐

想睇林鄭全家俾人取消英國國籍多啲
或者班狗俾人制裁

本人失業